有冇金句可以回應藍屍耶撚

fb見到個耶撚親戚po黑警射學生條片盲撐黑警開槍出於自衛，變相鼓吹暴力殺人。
一場親戚又唔想直接屌柒佢,有冇咩聖經金句斯文得黎又可收佢皮？
求巴打指引

share拆教堂逼害教徒啲野畀佢睇

UN-FRIEND 佢

中國是無神論國家
「愚頑人心裡說 , 沒有神」

我覺得合理合法

習大大先係真主

貼葉繼歡個張對比圖俾佢睇...

人地揸ak 都係被射腳!

中國是一個無神論國家。
中國是一個反對神的國家。
中國是企圖全面取締世界所有宗教的國家。
共產黨員不能信仰宗教。
不能向十八歲以下人士宣教，不能在教堂以外地方宣教。

參考（2019年1月）的新聞：
各省市學校宣揚無神論， 要求老師核實學生有否信教， 通知家長信教將上報。

其中瀋陽和平區教育部門去年十月就發公布，禁止教師在學校教導任何宗教知識，和避免學生有宗教信仰；而遼寧營口市的教師就收到上司的微信信息，要求各班主任「核實」班級中有沒有學生有宗教信仰，「如果有請和家長溝通一下，並告知如果有宗教信仰，學校將上報到局安全辦，如有活動需參加」。報導中列出教師收到的公告和訊息截圖以證明。

凡用劍必死於劍下

林鄭呢？甚至自稱上到天堂

你們中間誰是沒有罪的 誰就可以先拿石頭打她

敗壞之先，人心驕傲。
尊榮以前，必有謙卑。

呢個正，借用

人子來，
不是要滅人的性命，
是要救人的性命。
（路9:56）

可以自衛開槍，但不可藉口殺人。

呢個好中point

721 市民比人打又調頭走？枝砲呢？

箴言 10:18 隱藏怨恨的，有說謊的嘴；口出讒謗的，是愚妄的人。

同佢地講 是但啦

和理非"筆舉"啦